成日都好容易depressed可以點做

有乜嘢事真係要睇醫生

心理健康就如一張枱，越多隻腳撐住就越穩固。處理好睡眠，陪養良好飲食習慣，社交圈子等等或者會有改善。

加油

運動

即打18288

我有一個住1樓低層嘅朋友
佢屋企長期冇光入屋
由細到大都有抑鬱情緒病未好過
個人覺得環境會有影響
樓主試吓多啲去行山
就算唔行山
都去公園散吓步